真心唔明點解會有矮妹鍾意高佬？

兩個出街，一個咁高一個咁矮
傾計又難，隔咁遠細聲傾計又聽得唔清楚
望佢又難，長期岳高個頭又易頸痛
咁樣拍拖，拍嚟為乜？

好心啲矮妹揀番啲17幾，16幾仲好過啦，行出街至少身高襯番

利申：真絲

有身高差 好似係

改善基因啊

最萌身高差

高佬條JJ通常長D同粗D

我呢d矮仔冇人鍾意

🍇🍇

一開頭唔一定係睇中人地高度嘅
有啲高佬都鐘意矮妹㗎嘛

15x 要求人地要180果D真係唔知咩心態

高佬會長期腦部缺氧

利申真絲

成日想身高差起碼20cm

鐘意個人定身高呀 關你叉事咩

噉我諗你要搵個130cm

高本身係吸引力 正如你會話一個人高大有型 唔會話矮小有型

咁岩姐 鐘意佢本新又唔係貪佢過180
利申同男友爭25cm

唔係wor
朝偉都唔高，就算外國都有明星唔高，不過好型 eg湯佬

但係我唔明 點解d女性覺得高佬吸引d 超自卑

就算矮仔吸引啲都唔輪到你啦

含撚方便啲

矮樣衰嘅話就無救 高嘅樣衰可以身高搭救

唔係個個都鍾意跪

想溝靚個基因囉

可能是為了爭取別人的認同感
更可能是為了彌補自己的自卑感

又一個利申真絲

我發現高佬普遍傻傻地同好樣衰

身高差 好撚萌

樓豬係咪溝唔到啲180或以上嘅 妒忌矮妹溝曬？

agger

我155 大部分男朋友都179-188,高同大隻都好重要,攬埋去剛剛好係心口同手臂既位真係好正 又可以抱起我成個人,好似可以好好保護我咁
男仔唔係都覺得搵個細細粒可愛d 咩?
試過有3個15x-160 左右o既男仔追過我,完全接受唔到,當時希望佢地發夢都唔好諗可以同我一齊

可以抱住屌？ 有冇試過

屌到佢反白眼嘔白泡

係囉 咁啱姐

身高差好正

可以成日望到鼻毛鼻屎

我185 有過150 女朋友 身高差係幾正

如果可以我都想試下比人抱住屌 ,最好係酒店落地玻璃隔離,可惜未試過,感覺個位好難唔會舒服

多數公主抱或者攬起我成個人錫

絲打係咪好高
利申 184 同過兩矮妹拍拖

小鳥依人個feel超正

再叫春都無用

如果高矮冇分別更加唔輪到你

我150 男友190
不過係佢同我表白
其實好多高佬都鐘意矮妹就真

好似話咩最萌身高差好正，但我又鍾意矮矮地嘅女仔幾可愛

利申180，ex149

我都唔想
但啲高佬鍾意我

我高度都就得好辛苦！
可能高妹一靚就做晒model
溝有錢矮佬

剩低既高妹根本唔靚
搞到啲高佬搵靚矮妹

你咪反省下自己係咪唔夠人靚lor！

利申：15x 同過三個ex都係18x

高佬中意我先架

利申 35cm身高差

我193cm 85kg 女朋友147cm 屌到佢反哂白眼都咪話唔爽

185 咪又係冇女 講經